堵塞道路及地方嘅正PK

完全唔理其他人嘅感受，好自私

快啲返屋企，明天仲要返工㗎